旺角手足live被影，TVB玩偷拍！

推

馬路花槽個邊

cap 張圖嚟定位

Live 閃過

馬路黎
左邊石博草叢

攝影師條友部偷拍機 腰下位置向上

推
留意大比腰間位
Tvb有偷拍

搵人快手傅去旺角個邊tg

甴近平

睇ＴＶＢ嘅真係幫幫手啦

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

以後揾專人睇tvb live係咪搞撚掂